Joe Biden：人人都知道，我更喜歡小孩子

唯一真話

fight fight fight
似足文革搞鬥爭